
Servidor Lima tiempo total de trabajo 38525 , tiempo actividad 200025 , tiempo inactividad 2000 , procesados totales 298

Servidor Cusco tiempo total de trabajo 38676 , tiempo actividad 200076 , tiempo inactividad 2400 , procesados totales 243

Servidor Arequipa tiempo total de trabajo 39092 , tiempo actividad 200092 , tiempo inactividad 2200 , procesados totales 459
 

